[文宣組］Youtube有撐警廣告

Push

90後母狗

push

push

YouTube
可以禁檢舉廣告

Push, 好多人都會睇到
我地都要諗下學對家係youtube落廣告
好多啊伯啊婆甚至中年都好鍾意睇youtube長輩片之類
個影響力一定大過airdrop長輩圖

幫手推下

推下啦

文宣push

推推推